香港人真係好撚低賤

早前港豬oh開通，嗰啲港豬蒲撚晒頭
個撚個揸架車走去嗰到影相
當初起嗰陣個個屌到閪，依家個個爭住去
仲話唔去遲下無得去

舉個例就好似屌撚完喜茶，但到香港有又要去打卡咁 好撚嘔心

香港豬真係好撚低賤